老豆寧願拎錢去賭馬都唔肯買對新皮鞋比我😭

頂指又爛底 聽日點著返學

我借住比你先好不好

影對腳上黎睇下幫唔幫到你

你諗下
如果佢選擇買對鞋俾你
咁佢就無錢賭馬，不過你有對鞋
但佢拎啲錢去賭馬嘅話
咁如果佢贏咗
佢可以買鞋俾你之餘自己又可以賭馬
咁當然如果佢輸咗至少佢都可以賭馬
所以你唔可以咁自私

仆街 校服刀黃能埋 我老母就系五買 on 9

輸左甘點

有心 但呢d應該老豆做

衰仔！唔賭馬邊有錢買鞋俾你呀？少少野就上網唱老豆

咪答咗你

你講到好似好窮,老豆係咪好爛賭?
洗唔洗搵幫手?